﻿001	…ぐっ…！<br>やはり核が近づくにつれ…ルシファーの<br>力も強まるというわけか…！	VO_tlitor.tlitor_battle_0019
002	もう少しだよ…<br>だから諦めないで、トリトー	VO_lakinna.lakinna_sys_0003
003	…当然だ<br>ここまで来て、諦めてなどやるものか	VO_tlitor.tlitor_sys_0006
004	傲慢なる者たちよ…我に屈するがいい
005	なんだ…？	VO_tlitor.tlitor_sys_0004
006	屈さぬならば…我にすべてを捧げよ…！
007	…な…!?	VO_tlitor.tlitor_sys_0025
008	これは…わたし…？	VO_lakinna.lakinna_sys_0025
009	…!!!
010	ぐ…なんて力だ…！	VO_tlitor.tlitor_battle_0022
011	…このくらいはわかっていたことだよ<br>トリトー！	VO_lakinna.lakinna_sys_0042
012	ああ!!
013	くっ…届いて…!!!	VO_lakinna.lakinna_battle_0019
014	…!!<br>またくるぞ!!	VO_tlitor.tlitor_battle_0019
015	く…<br>大丈夫か…ラキナ…	VO_tlitor.tlitor_sys_0042
016	…うん<br>なんとか、ね	VO_lakinna.lakinna_sys_0029
017	どうする…？<br>このままでは屈服させられてしまうぞ	VO_tlitor.tlitor_sys_0029
018	…大丈夫<br>ちゃんと、奥の手はあるから
019	ラキナ…!?	VO_tlitor.tlitor_sys_0025
020	わたしの命くらいなら<br>いつだって賭けてあげる<br>…ハアアアアアアアッ!!!	VO_lakinna.lakinna_battle_0001
021	ふふっ、これでも聖教騎士団長だから<br>…なんてね	VO_lakinna.lakinna_sys_0050
022	目に焼き付けるといいよ、<br>これが奥の手――	VO_lakinna.lakinna_sys_0002
023	――超命術式	VO_lakinna.lakinna_sys_0032
